[召喚所有巴打]綠帽的抉擇

我發現咗一位同我識左十幾年嘅好朋友條女暗中搭上咗個死肥仔，但我朋友唔知情，宜家每次見到佢都覺得佢頭頂長期綠綠地 但係我個朋友有情緒病，我驚佢諗唔開 有冇人可以教下我點做

二話不說，立即幫佢除帽
暫時隱瞞，繼續暗中監察

O,o

你係個肥仔

如果我係個肥仔，我宜家就砌緊條女啦

平時搵佢加多個圖案—>👒

情緒病都溝到女

佢問我嘅話，我點解釋？

點發現

我親眼見到條臭閪同個死肥仔拖住手

Lanuage dude

咁你朋友同條女一齊左幾耐？

你同條女講一係叫佢醒定d，一係就係條仔唔知下作d理由飛左佢啦

大約4年

send呢張圖俾佢

我個朋友愛得好盲目

俾呢個post 佢睇

除佢帽，但事後要同佢傾多啲

條女係賤, 不過呢樣係佢三個人嘅事, 作為旁人嘅你不宜插手.

收skin la

我會試下

巴打做咩咁激動，過來人？